羅渣你是我最想留住的幸運

可惜已經係對家既人

nben

sor唔記得轉ac

有冇諗過渣帥放棄蘇超三冠就係為左幫利打鏝

加埋渣士 4打1都唔夠打啦

拎到既話又要分多塊獎牌比渣sir

渣sir 賓sir 人人有份

仲有pickford同馬列斯

馬列斯唔值得 鏝下半季贏左利

肥賓夠唔係雙殺鏝喇